[求救] 表妹喊到收唔到聲..

是咁的

表妹今年中六
今日派dse mock卷
琴晚佢已經無笑過，即係佢自己好唔開心
點知佢今日收到成績表打黎講左句
無可能架，但我宜家真係好開心囉
一開cert中文有4 ，跟著有5個3
我真係開心到尖叫呀...呀呀呀
我見佢咁撚嘈就收左線

岩岩收到佢學校打電話黎，話表妹尖叫完就匿埋係一邊喊，到宜家仲未喊完，問我地點處理，需唔需要報警

入含大 你同佢就可以放心

呢條女真係走得太前
以前個個都笑佢
宜家先知原來佢同核工只係爭1分

唔好意思真心問

係唔係潮文？

真人真事

skeeeerr

43333都唔識 好打極有限

唔明

#6 完全封鎖

又回帶
悶唔悶呀
叫你老妹入含大同我做同學 ok?

10月先收到成績，比著我都喊
d 大學都開晒學

中六學生，10月考mock，有乜岀奇？

邊個post講過表妹喊？真人真事無回帶

不如9月考啦

10月就派Mock
同埋
學校打電話比學生表哥?

緊急聯絡人填左表哥

哦咁呢啲學校政策唔清楚啦

我姑姐轉達比我知姐

𨳒你老味叫佢入黎比我含得唔得